南山南

民謠的經典

馬頔好正！

睇到標題 即刻係度諗係唔係嗰隻歌
入到黎見到好開心

晚晚沖涼都忍唔住唱

//馬頔：

我寫過一首歌，叫《南山南》，常有人聽完後說它太悲傷，接著問起，這首歌裡是不是有一個故事。我說，你聽到這首歌的時候，它就已經和我無關了，你掉的眼淚，才是只有你自己知道的故事。
//
點解可以咁揪心......